今日黑驚好能過分

食返間黃店 唱首榮光定定驚先

聽晚同我去玩?

ok pm me

咁難食 唔啦